收皮啦山竹！吹到咁撚把炮先得個9號風球，垃撚圾

【山竹動向 08:00 新聞發佈會】山竹由超強颱風減弱至強颱風

超強颱風？邊撚到超呀？睇過？邊撚到超呀？屌你老母

好哋哋無事無幹大家平安又唔啱心水 連登仔真係難服侍

波台蛆蟲都信

渣架

始終無法係香港證明自己

應該成個香港吹走就最開心喇

成個星期前吹到話會毀滅香港咁款
屌你而家咁近都仲要“視乎情況”先掛十號

呢個風唔係叫支那滅唔到港嫁

樓主真係on撚79
你知唔知打得成勁風真係死得人架屌你老母

樓主堅on 99